點解我24小時都會手震

無論我咩狀態都好，訓唔訓夠，有冇食藥，有冇飲咖啡都好，都長期手震，我係咪就黎冇命

戒丁

正想講

24小時手震應該係甲狀腺機能亢進症
去醫院check 下甲狀腺指數
唔係大病來，好多人有
慢性病來

我就算係靜止狀態都會

咁又唔得

單手定雙手都係?

你怎麼手震

頸有事

樓主我又係咁
郁都唔郁用唔用力隻手都無自己震
親戚話可能甲狀腺發炎check過又唔係
本身有血癌但醫生又話唔關手震事

甲亢
睇醫生

睇醫生啦

咁點算，我都唔覺得自己條頸有腫到
啲朋友問我做咩手震，我自己都唔知我震左，已經慣哂

好似話唔太嚴重嘅話其實唔會好腫
可以check下先，check唔到再一齊擔心
有時攞枝筆掀頁書都震哂真係好困擾

會唔會係柏金遜

自己識震好似第二個人幫緊你

輕微震動姐

同問 我隻左手前臂到手掌
我feel到佢入面震 同埋 好似郁緊咁
佢既震同郁係肉眼睇唔到

利申 晚晚壓住左手訓教
關唔關事

唔會掛

冇呀，細個冇事架，高中之後成日都係咁